點解要全力支持記者？點解要「吹捧」？

睇到有個post話唔好吹捧記者，但居然有近2000正皮，證明真係好容易俾人帶風向。

大家諗一諗，我地讚揚記者工作專業有咩問題？即使記者報導只係中立，係呢個社會度堅持呢個原則已經好難，我地想讚揚佢地工作都唔得？何來「吹捧」之說？點解要用呢啲咁刻意煽情既說法。

記者係作為記者之前之後，佢地都有唔同既social role，就好似警犬都係市民一樣，只不過佢地忘記左。根本冇所謂專業就完全不偏不倚既說法。記者作為第四權，事實係好多都被紅色資本收買，咁你係咪相信文匯大公不偏不倚？而記者呢個角色可以如實反映事實已經幫左示威者唔少。因為你一個普通人同一個記者、傳媒去報告件事既影響力係完全唔同。

再講，第四權既佢地有監察政府、警犬執法既權利，佢地日曬雨淋咁行使佢地既監察權，去還原事實真相，你估記者又唔係人？而且記者係度確實係可以令警犬相對低調啲。無論記者立場係點，事實佢地既存在係好重要。因為係呢個政權下面已經冇其他代公眾發聲既途徑，不偏不倚既佢地係最後既大眾傳媒，咁都唔可以支持、讚揚下佢地？

支持記者

不分化、不割蓆、不篤灰

3點見

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

推

推呢個

岩呀

我地就係要支持宜家香港仲可以保持中立既記者
仲可以為我地發聲既傳媒
呢樣已經愈黎愈難得
訪問唔會收mic牌
問問題唔會專登set trap比泛民同示威者 之後搵出到街就斷章取義

3點見

支持記者

push